共識行動

有點亂，請問嚟緊有咩共識行動？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行